民調：五成四人支持高鐵一地兩檢

支持一地兩檢既比率明顯比反對既多

喺老人院做民調？

政府畀筆錢我去tvb賣廣告踢爆佢睇下點

老燒：民調顯示希拉莉99.999%做硬總統

主流傳媒都唔肯中立講一地兩檢
TVB日日洗腦式講高鐵，唔升高就假

中立即係客觀交代一地兩檢既好處同壞處，同時引述支持同反對雙方既觀點？